[844]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(314)2月好多嘢要爆 日單雜誌一車車咁嚟

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

唉屌又睇唔到

又唔睇路

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

導清不忘照顧粉絲需要

星期六繼續嚟呢度放低個名

扮咩阿你次次都想開POST

冇睇到
個個講得咁開心
點估到

Lm

我愛彩讌熊留名

又留名

lm

第一頁黎明

新飯留名

帶可愛既kkura留名

嚇親呢下真係好可愛

呢個topic點解仲未有呢張

Btw LM

留名

留意

真係好得意

娃娃粉絲留名

Kura Dong Cross lm

閱

算喇我都係潛水

過埋新年先上返水應該差唔多

慘

邊L個去左越南呀

個比利時3D牙貼面設計好煩,出得好密

蛙黨留名

去越南越男

exchisinsi

過咗都會俾人bin，你睇下裴巴831bin到2019都嚟

食飯絲不停直線曬命

大家真係諗多左
我唔講野喇

有預感bin足兩年半

bin到另一個兩年半

就算（touchwood）兩腳一伸
搞白事嗰日
悼詞都繼續bin

LM

講到咁盡

touchwood 裴巴會好健康 因為要開ig live

玩到咁大 投降

「裴巴唔單止為連登仔帶嚟歡樂，仲為唉鬆貢獻唔少，雖然831話唔買碟，但最後入咗唔少貨，比其他飯更神心」

Touchwood
裴巴仲要狗衝唉鬆碟

段野咁鬼似禱文

個金剛棒會唔會玩到2019

畢竟係櫻花教嘅子民

哇屌上面真係

痴線~已經玩到連環bin
仲要講到咁盡

又比人屌12點都唔瞓覺

扮瞓起身玩電話

new po lm

impossible
起身老母就聽到
同埋未試過熄燈玩電話

你哋同一間房瞓？

係
間房比較大
老豆自己瞓

估吓下圖係邊個

羡慕有自己房嘅人
老母成日唔順眼就乜制都熄曬
理撚得你本身做緊乜

橙色

nonono, 睇神情

禾珠

叻仔

hk01又有野寫啦

韓飯對肥hi襪

181229 Naver TV 大家的廚房 視頻熱評

ssamjang、gochujang、doenjang分別對應韓國的包飯醬、紅辣椒醬、大醬，櫻花把詞尾的‘jang’發成了‘jam’的音[吃瓜]

Donguuu
今天 20:54 來自 iPhone
《大家的廚房》NAVER片段視頻評論

節選了四則～
大部分評論內容都差不多[兔子][兔子]
我們櫻花的好一定要被更多的人知道啊[心]

cr. NAVER
個人翻譯/勿改/轉載請註明出處

不僅受哥哥姐姐弟弟妹妹喜歡
還受媽媽飯喜歡的櫻花花🌸[偷笑]
——————————————————
—看來我媽喜歡櫻花吶

假裝自己不追星…在客廳打開電視正看著
故意轉移話題說 姜虎東出演了這個 光熙也出演了欸～

但是當我用無比欣慰的表情看著櫻花的時候，我媽直勾勾的盯著我 心想被發現是粉絲了麼… ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

在看到櫻花說“好聰明（duoduokei）“的場面的時候 我說Sakura也很聰明

因此爸媽說最近長得好看的孩子學習也很好 從金泰熙那個時候起孩子們就很優秀了

然後我媽稱讚櫻花善良 一直問我關於櫻花的問題

我媽不認識IZ*ONE 但知道PD48 知道櫻花
（我沒有告訴過她 但從PD播出時開始我媽就知道櫻花了）

也知道櫻花在韓國出道（這個是我告訴她的）

然後9月1號那天我給她看IZ*ONE成員的照片的時候 我媽說“Sakura最好看啊～”

結論：我媽喜歡櫻花[笑cry][笑cry]
———————————————————
是男女老少都愛的少女www

男女老少通吃

181229推特更新宮脇咲良相關飯繪一則
cr.renveriouz

緊張的縮在廚房的小可愛[可憐]

【飯修圖】Kriesha Chu-Like Paradise MV

© ® In_Beautiful_

多圖

Minju個站做野了

手幅幾靚

原來今日係王怡人生日

期待緊中字

181229 大家的廚房 片段

李清娥：這個芝士很臭所以用手摸了之後一整天都會有味道
虎東：庫拉 這個味道怎麼樣？ （拿起來給她聞）
🌸：額！阿嚏
打了個超可愛的噴嚏
郭東延：剛剛聲音怎麼變了？本來聲音是（細聲細語的）“嗯 不是的~” 剛剛變成了“額”

係喎 櫻唔係聞唔到臭味架咩

等緊+1

聞唔到屁味姐

唔知北姑近況如何呢

一定大小廣告見

唔係掛 佢個鼻咁特別？

呢個人翻左幾條po左上naver既短片中字
等唔切可以睇住先

櫻花節目用個支醬油係自家野 鹿兒島出品

矢吹奈子 💋 口袋甜心矢吹奈子
【飯繪】181229

NAKO 手幅

元英好鍾意咬娜b

shit但我覺得個張唔係好靚

好可愛 我覺得

已經whatsapp咗

我都麻麻 等下張算

love on tape要發貨
黎啦

頂 點解popsicle出左實物相 先見到原來仲有其他靚相既週邊
同佢po出黎個幾張差好遠....

有冇櫻奈仁的官圖/截圖係啱用嚟做手幅架?

有冇圖

我驚你睇完d圖 會dum春

點解可以咁得意

屌佢老尾 有張棒球相小卡 佢一開始又唔post

nako跳love whisper嗰場？

屌...搵到了

GOOD IDEA
睇下先~

蝕左

站週邊野有排出

岩岩睇左都覺得幾高質

diu...真係dum緊春

以為娜B
會唔會太Q

但係本season greeting p圖真係p得好肉酸

櫻問姜虎東係咪識李昇基個段會唔會太可愛 係咁loop

可惜得一集

尾尾&113個塔嘅合照

係依個節目只有一集定係櫻淨係上一集？

哇頂

點解我淨係覺得一個字：尷

尷得嚟最尾大家放棄咗個下好好笑

尾哥

櫻唱if

一班油王已經忍咗好耐 狂射塔

咁又燒左113萬円

有無巴絲有color版換？除油之後就得
唔記得我無color碟

係咪有巴打搞團購日單
追咗近幾個po都搵唔返張form

dum 春到呢....

試播節目黎 所以只係得一集

都好嘅 起碼識到姜虎東

上認哥 期待虎東cue佢 如果有得上既話

差好多

虎東 : 我同kura好fd架 kura你話喇

多謝大叔的愛

傻啦，再戰10年你以為講笑？

我諗我都係會買moonlit果個
費事事後dum春
又唔係貴

你岩

butter forever

未投過唔知
我查完就咁一張就70
劇場盤連卷就100以上

今季concept入人算幾平均 每隊都有人入
唔似w1係有6個never隊入咗

唔該哂巴 連登有愛

依家希望油王係堅料 同埋尾尾握手會多咗個啲人係新飯，唔係舊既韓國大叔撐場

九頁留名

芯
捉到你

宮脇咲良 【韓評翻譯】‘大家的廚房’ 姜虎東·咲良·郭東延·光熙·李清娥 透過料理成為朋友的時間［綜合］

肥秋未必真係想放棄48g既......
nwm歌詞都見到肥秋比好多野束縛住
佢可能只係想係能力範圍內揾一啲新鮮野去刺激班短視既高層

而家見到小智巴就諗起爆f9唔中推,河英呀
裴巴反而一爆中狗竹……
仲要周圍都冇晒貨……今日買既差唔多都係最後一隻
而家要上返gmarket買

唔想咁快入第二個坑
我都係持續觀望算

無計,有裴巴陪我癲
雖然今日比佢bin我買生寫

用愛發電啦

我都想
但個腎頂唔緊

f9個幾個唔玩is直接玩pd出道既話，我怕我課呢隊izone課到虛脫

有油都係？

係

走油先講
不過娜榮入咗我都應該課到虛脫

如果加多個金毛joey呢

櫻奈仁
蝦翁，知憲，賽綸，狗竹，娜炅
剩低隨便，諗吓都好high

隨便

加埋珠都得呀！

哇屌 唔同你玩了

愈來愈多人接受3日

都係睇番F9算

F9 果班唔玩is 直接玩PD 就唔會有油
佢地先係Stone 既初代親生囡
油只係第二代

唔係接受三日，我心目中最想依然係櫻奈仁尾宥瑠
只係講開f9呢幾個唔玩pd太可惜

Is果堆一開始都係全部公司背景？練習生黎？定全素人

quit哂公司/真素人

但係is唔係素人

咁樣玩pd法 冇咩可能

咁點入PD
都冇入場卷
你話個人練習生佢都冇乜可能放咁多入去啦下化

404就有機 講明要大量個人練習生

男團就....

佢地係玩is先quit姐，我舉個幾個放入所有公司都係掌上明珠啦，而且stone都可以收留佢地架嘛

乜野logic黎，你係想追F9班女咪直接追囉，
做乜鳩要PD出道先追

唔睇啦
但講真用咁嘅方式去諗
除非stone真係完全放棄f9
先會放f9入去玩pd
你話唔玩is直接去pd 就應該入都入唔到

兩件事又無衝突

認同 雙修囉 兩家茶飯食晒

佢講緊F9入左 會課多d
依家唯幾咪唔會入咁深個坑

唔係唔追

如果stone當初夠膽死放多幾個f9既人入pd48，
我插撚到佢暈啦，選完又選，選完又選，痴線....

is係無合約喺身先可以玩

我信F9會紅 係差咁個機會

+1 下隻一定紅

點會呢
其他全部都有練習生底
個個都有返咁上下料子
圭悧真係零練習生先嚟磨練一下
大家唔好咁敏感

穩定成長啦，幾好，keep住有好歌

第一 我信真係會紅 我睇人好準

第二 下隻公司一定食住個勢 出一隻洗腦洗到仆街嘅歌

第三 唔撞大男團/大女團 實有一位 公司排期排好d 必定大發 我家圭悧定必走花路!

年頭快手cb多次就有機

我估3月頭回歸

小智巴大人有大量
個人睇法: F9上唔會反感
寧願F9 上都唔想見到Mnet 死推油 同 屎眼
同埋我信最後唔會有幾個人反感
牛一開始咪又得珈瑪一個人推
到依家咪又個個變哂
是金子總會發光的

我應該係idol room開始被吸引
綜藝入坑真係第一次
太鐘意啲性格好 玩得放既人/類型

2月CB 有機
1月要打女友 APink 都係有難度
最緊要唔好撞男團

我睇團都幾準
我睇死仲準……

睇哂團綜未

我盲撚咗，睇錯hkd jpy

70蚊港紙我之後當咗做70羊

理性討論
無咩大唔大量
大家拎出嚟傾 無乜所謂 放心
唔好有包袱
就算你屌f9 屌圭悧 我都無乜野 每個人有自己睇法
我好民主同平和理性
上個連登就唔洗睇面色啦

講真我覺得f9 邊洗再上pd 除咗圭悧
其他係夠料出道先出道 唔係亂咁比佢地出
is唔係野雞大學 畢得業都係有料先畢到業
圭悧其實都夠嘅 但係佢點講都係無練習生經驗
佢自己亦都想磨練一下
咁都唔係壞事 咪由佢練下 家陣圭悧絕對係 入得廚房出得廳堂 一個稱職嘅小智老婆

未 冇野做果陣會睇

多謝支持

其實我覺得家陣幾好
講真 起馬鍾意f9嘅 好多都唔反感izone
鍾意izone 亦唔反感f9
已經好夠
我成日都係咁講 兩隊係 一脈相成 唇寒齒亡 骨肉相連 本是同根生
就算反油 都要撐IZONE
是但一隊聲譽唔好 都好影響另一團同埋成個氣氛

其實屎眼 我幾鍾意佢 不過佢pd似係誇張咗
is 真d is會好d
但真心嘅 佢 rumor 舞台真係好正 呢個無得傾
其他我唔拗 你鍾意點講就點講
但 rumor 堅正
個陣拎唔到最高分真係我食緊麵睇緊直播 真係麵都噴返出嚟

仆街四半點 差不多訓了

推下恩英啦

裴大將軍 其他我都鍾意 但佢真係 有平均實力但無爆點

幫推 裴大將軍

恩英佢is唔得 pd唔得 估計都係咁先
應該成為 歷史的眼淚

喂 我飲咗酒 聽朝要早起 真係唔係講笑 訓先
早抖

上次上電台都有佢份 希望仲有機會

早晨

早晨今朝仲凍留名

其實下尾入神七真係對佢好咩,佢留係akb係浪費,有機會韓國玩多次生存遊戲搏出道仲好

你估真係咁易咩

櫻嗰個新節目有中字未

入神7可以常年選拔，始終佢係掛住akb,話唔定搶左在石既資源，到時就唔同哂

個人：尾尾無論未來玩唔玩多次Survival
入神七都係百利而無一害
因為入神七代表住更多既資源
同埋入神七同玩Survival 係無衝突
E.G. 櫻花

等少過2年半後肥秋搞kor48
派朱里下尾過去仲好

可態尾尾上神七
跟住肥秋就整KOR48 叫尾尾去做藩王

一句講曬 蕊
冇主推 我地係理解唔到
不過大把人係咁

分別始終有既，f9只會在韓國出道；izone會在日韓出道，die hard fans係應該2邊都要課利申窮L咁相對使既錢自然較多

希望承你貴言

f9只會在韓國出道

sorry,我漏左暫時

你地係咪有人搞我蛙生日送禮物

@飯粒

因為分左主推 次推etc

早晨
今日好凍...

彩元

NAKO

珉周

膠真

櫻

娜B

Special
_______________________________
化石系列

_______________________________

完

上面係8月尾嘅相

我天使

真係好凍之前往扮工途中lm早晨

Mobile票¥324，柱會第二年¥660，劇盤¥1028
成日話有錢掉塔不如谷埋一次過去總選

唔好搞我的栗啦

會唔會掛住射塔唔記得有總選呢回事?

今日係咪五葉草爸生日?
生日快樂

劉大神

唔好暫時啦
專心韓國啦
屌 我唔識日文好撚難追啊

真油王唔會去計呢d數啦
追咗幾個月akb 應該唔會唔知道總選對個mb嘅重要性掛

小智巴唔記得加返D顏色
五葉草生日快樂,油B愛你

我係唔會中
有你燈我

燈到你中HI可以同我換

wtf
原來咁誇張

即時有例子

但亦有一D例子係投來都冇用,Eg:武藤十夢營運都知有一半票係你老豆出錢投咁咪一樣可以唔比資源個mb lo。但尾尾我覺得營運真係有推佢既表示，起碼都帶左佢去兩次泰國先啦

今日可唔可以推爆個po

#宮脇咲良[超話]#🌟
181230 飯繪 1P
cr.noigg2

想幫黑葉草巴開生日post？

你唔好亂黎喎呀哥

我唸起指原上星期喺Twitter post段片笑鳩村重

媽媽

今日除夕啲偽毒又出曬去
冇人推

今日除夕

350唔算貴啦

想買黎辟邪

仆街我負皮咗

【新聞】《大家的廚房》#姜虎東[超話]# 和#宮脇咲良[超話]# 跨越國籍年齡意外的治愈二人組
在29日下午首播的《大家的廚房》中#姜虎東# 和#宮脇咲良# 似乎完全不搭調的樣子，讓人意外的化學反應。 #宮脇咲良# 是首次單獨出演韓國綜藝節目，雖然是出道8年的資深偶像，但是作為外國人獨自站在綜藝舞台上是完全不同的情況。 #宮脇咲良# 在短短幾個月裡就展現了巨大的韓語實力，與姜虎東進行了很好的溝通，她努力的樣子令人驚訝。 #姜虎東# 和#宮脇咲良# 的年齡、國籍、性別都不同。比起共同點，兩人的差異更多，通過社交網看到兩人逐漸親近的過程，是與之前綜藝節目不同的樣子，足以讓《大家的餐桌》成為特別的綜藝節目。

黑巴生日快樂
大家快d爆po

黑巴生日快樂!!!!!!!!!

오빠

油油作為ione 代表祝賀黑巴生日

looking my 黑巴 hb

黑巴生日快樂

thx

181230飯繪動圖1P
cr.renveriouz

五葉巴生日快樂🎊🎉

呢排冇咩劇想睇反而好多舊劇想重溫

咁都得

呢個場面我諗起呢套 都好好睇

hb black five piece of vegetable

仲有咩人生日

五葉草巴生日快樂

Look at my 黑巴生日快樂
CD rom齊賀黑巴生日

我寧願你寫black clover

Five leafs grass in black

你地呢到基本上全部都見過晒真人?

第一個見到真身嘅係小飯粒
記得成日bin佢個樣好眼瞓咁

緊張 期待

禾係連登48海報見到

已follow

呢個係抽咩 純粹買？

黑巴生日快樂 油B愛你

小妹lm

尾飯都係痴線佬

油王又破塔記錄？

永遠都係嗰幾個

原來佢都係319

sunny唔係巴黎架咩

好似未po翻譯？

我覺得今年是個忙到會驚歎身體居然沒垮掉的一年。みうfan的大家都很擔心呢? !真的很對不起，一直支持我謝謝了。最近握手會上經常有人對我說「みう醬要到很遠的地方去了，好寂寞」這個時候我都一定會這樣說「不會走遠的，一直都在身旁哦。」，然後希望大家不要忘記！我一直在考慮大家的事情，最喜歡大家了。因爲みうfan的大家都很溫柔，一直都在爲我應援。

我覺得這個，對於fan來說是理所當然的事。但是我一直都認爲，這不是比其他哪裏的fan都更溫柔嗎? !雖然這是沒有根據的話，但我是這樣想的!是因爲人好的人很多吧?!現在，在握手會，就是說不上話也會來呢?!?!

包括這些在內，最喜歡大家了！

produce48結束之後，我考慮過畢業、休業這些。在那之中，支持我的fan們。真的謝謝了。我現在所有的原動力都是fan們的應援！所以，明年也請大家把力量借給我！

然後，約好了爲了大家更多的笑容會更加更加努力！

從今往後，也請一直多多指教🙌

下尾みう

今次好似無 佢之前有次200幾 今次少咗 得113

反正都俾sr抽水,課少啲好過

無追po

砂煲咁大個拳頭

忍下手啦
岩岩睇頭10有5個係下尾

伊藤潤二風

我愛你呀尾尾

希望55單尾尾有一個位

啲油王每次都射咁多 我都覺不如省埋省埋射晒落總選

毒撚HI表示...

蛙呀蛙~

反而想知尾尾握手條龍
有冇飛天巨見過 ?

我自己寧願平時揸手見下個推好過隔住個moon

膠真都有今日喇
日日同清純高調曬恩愛
蛙蛙終於諗通搵彩元

hi每一次眼甘甘望人派膠我都覺得有陣氣質

可能油王係both呢

班友會唔會係又握又射塔
我記得尾尾切左9部

毒撚hi 連帽都無得戴

記得油王其實都係得幾個
之前個200塔 有一個射50 一個射左100塔

所以尾尾有新飯好緊要

希望生日嗰位手足唔好再追我數

Kura丼食譜中字
又有一堆人整同款啦~

我代佢問
找數未？

咁我窮撚無得both嘛

需要cap圖？

hi：宜家連彩元都唔要我了

唔鐘意食洋蔥點算好,可以搵咩代替

唔會有嘢取代到洋蔥陣香味

꾸라 동 CROSS!

我淨係會食煮到冇晒口感個D
生小小我都會揀返出黎唔食

青椒？

내꺼야

呢張好萌

琴日睇到光熙到就冇睇落去
而家睇返D片段
個女演員好照顧櫻

點解咁多人唔中意食洋蔥 除咗生到食入口係辣嘅之外我覺得洋蔥其實當配菜食都ok 但個口會臭到癲

屌我都想識呢d油王
射多幾次塔就成個月人工

我好撚鍾意食洋蔥
成日生食洋蔥
生熟洋蔥都鍾意

以前連蔥,韭菜,芫茜都唔食,食親飯次次都揀晒出黎比老豆
但慢慢開始食到,芫茜仲變到幾鐘意食
係洋蔥由細到大都唔得

食芫茜都唔食洋蔥
芫茜 西芹我真係頂唔順

一次都多過啦，最誇張個油王開一次5-60支

芫茜
生理上食唔到
一聞到浸味會作嘔

蠔餅
蠔餅要同芫茜一齊食

芫茜 西芹 洋蔥

芫茜後來接受到隻味
西芹全家得我鐘意食

蔥,韭菜,芫茜，洋蔥，下面有人講嘅西芹
全部都食
正

洋蔥Ing

陣草清味唔係講笑 西芹一咬落去啲菜汁bit晒出嚟

期待兩年半之後見到雙塔唱夜蝶

上面得西芹接受唔到
洋蔥煮熟好甜喎

第1次受付は終了

上面呢D都唔係話特別鍾意食，但又唔會話去到唔食既情況

唔係受付終了
係申込

nako my boyfriend 而家真係long d

睇左D櫻花琴日既節錄

佢同虎東講野個陣 根本就係我平時同班IDOL傾計個陣既情況

佢兩個傾計明明好尷尬
但我笑咗勁耐

D對話簡單到唔洗中字

我相信我到時都會係咁講野

好撚有親切感
講左2句當地語言 聽唔明 就開始身體語言 再加少少英文
之後都係聽唔明 就2邊一齊大笑

又扮新人

岩岩去左轉做變性手術

越南有？

痴線絲我久仰你大名喇

點解唔叫屎巴

讀落咁似粗口既喂

Same

Kura丼食譜

1. 洋蔥切絲
2. 鹿兒島醬油3匙 料酒3匙 白糖1匙 清酒1匙 水1杯 鰹魚高湯粉1匙 撈埋一齊
3. 雞肉切細塊
4. 打蛋6隻

落鑊：
1. 混醬油 + 洋蔥絲 大火兩分鐘
2. 落雞肉炒
3. 雞肉熟後落蛋醬攪少少，蛋唔洗太熟

+飯 完成

鰹魚高湯粉 可以用咩代替

幾易整其實

呢個親子丼嚟

咁似雞蛋六隻廣告既

咁咪姐係雞肉親子丼

一田個D應該有得賣啦
一係你用雞粉囉

啱啱先追完post
黑巴生日快樂

Sakura整就係Kura丼

雞蛋6隻應該會過實
2-3應該已經夠

姜虎東#所有人的廚房# 收視率

睇片個到都唔似落左6隻

0.3 ...

個電視台本身冇咩人睇

要比5個人食先落6隻姐應該

正路一個丼1-2隻蛋

唔係呢個節目真係聽都未聽過呢個台
唔知咩台加埋呢個時段

佢應該係6人份
6個MC

煮多左可以食幾日

親子丼都要食幾日個FEEL好慘

not bad?

半打肯定多得滯

幾人份先？

Kura丼食譜 (5人份)

1. 洋蔥切絲
2. 鹿兒島醬油3匙 料酒3匙 白糖1匙 清酒1匙 水1杯 鰹魚高湯粉1匙 撈埋一齊
3. 雞肉切細塊
4. 打蛋6隻

落鑊：
1. 混醬油 + 洋蔥絲 大火兩分鐘
2. 落雞肉炒
3. 雞肉熟後落蛋醬攪少少，蛋唔洗太熟

+飯 完成

咁就得

糖呢兩茶匙
再加啲橙皮添

真油王: 我要慳住射既咩? 咩叫慳

電視節目有好多種

食subway一定多洋蔥
再加檻欖 辣椒

好食喎

問下係官網淨係買單封係咪都要有日本國内地址先得

有轉運就ok

食飯痾屎

新既舊片

句嘢嘅邏輯 啱得嚟又好似錯咁

日日練舞 好期待

又雪糕

人地冇肥到唔怕啦

蛙呀蛙

想睇多啲hi露額

想要黑髮HI

鐵瀏海防禦力max

妹控

啲頭髮應該會油到咁 啱唔啱你

屌你老母

太瘦了 但都係

髮線危機

想奶大脾

爐石話produce入便同佳恩&圭悧＆同group members 較fd
又真係見佳恩成日like佢

都是對方的1pick
媽媽湊女

爐石bb個ig icon 好得意

showcon

唔覺唔覺 出道2個月了

但佢唔會自己一個食 通常都..

話說之前唔記得send 尾尾賀狗竹生日

呢度邊個唔係鐘意橙色小肉粒？

禾

手機圖完全輸俾tiffany

你齊油b set冇資格講呢句

屌你老母你估我想齊㗎

weak

哇屌twitter
btw有天空

佢影d相靚過惠理
但我期待惠理d post多d
惠理應人問野好笑好多
例如有人問佢有乜同聖誕老人講，惠理會答咪當中學生仲係咁on9

大家個妹

屌你樓上油B加有情咁po係咩意思

你個妹

你 哋一個都走唔甩

躝啦

你老公

柔理同翻版柔理既意思

依個係misa老公

真柔理同假柔理

話說 彩燕同櫻花都send過天空圖 唔通日專都係用天空做主題

aoi sora sora sora
wow wow wow

唔好再quote

Aoi sora我諗起蒼老師

大家又痴咗線

其實好想知
IZ468隻必然性究竟出係邊隻碟到?
但唱完一次就算

aoi sora teacher teacher

應該特別stage一次就完啦呱

屌仲唔係之前講嘅對住天空大叫Suki dayo

應該會大叫 我一定會成功的

jm7

睇幾多次都仲係笑到仆街

凍到唔想起身...
Btw 黑巴生日快樂
祝油B與你渡過每一個除夕
一生一世 百頭到老 永結同心

我差啲笑到碌落樓梯

之後個個都話唔撚買

永遠懷念禾珠主題

睇返佢哋以前嘅MV 真係

話無冇既，實際呢
eg:斐巴

呢個grp個個都咁講，我都開始懷疑我栗似在石呢件事係真

流咗出去一定有人問做乜

琴日成班先係咁講小栗在石

每日任務 binc(1/1)

然後d舖頭同之前d坂道AKB咁
間間咁撚樣

依兩張真係好似

似到

多人到咁？

簽售得咁少部數,櫻一部即爆正常

有無link睇

要等4點先喎

唔係HK時間3點公佈?

未見過油b圖咁多正評。

要詳細睇邊部有爆就要睇下輪再開抽嗰時啦

正皮係比塔巴既創意同技術

屌, 個簽落選

哦，爆左果D就下輪抽唔到了
好緊張，仲未收到E貓

屌唔好咁衰啦

抽幾多號同邊個?

23號奈子

屌抽23號權F簽都唔中
睇黎好爆

屌我都落

你login就會睇到
唔駛等email

死囉，奈子都full,班奈飯肯定餓左好耐

有冇人中？

個人簽唔中
但4個擊掌中晒
仲去唔去好

得中左9張個拍 1張團拍

等第二次睇下中唔中先決定?

但係個人簽唔想揀16/17號

帶讌b留名

生日快樂呀 黑巴

唔係都有得揀23咩，不過可能無權F咁解?

難抽到呢

點睇中唔中

嗰一個腐皮一定係兩萬年巴俾嘅

權F都爆
其他都應該爆晒

MY PAGE

得擊掌唔去, 省返等下次

直接上官網睇 申込状況確認

歐洲人來了

我知我非洲人啦

油王係咪易中d

非洲人表示，什麼都唔中

唔係喎
我中哂喎

仲要櫻簽

花生區

個拍 個個都中
個簽.....

如果有人走數唔比錢
係咪要1月5號之後先再抽

係
第4輪-第N輪
直到條數滿意為止

我試手氣咋
冇話去
走數LM

睇完了，中左組拍同個簽

我就唔撚信，等陣4點再抽過

唔好去喇，我地帶你玩D更好玩既

走數LM睇blacklist

抽2張姐

依家個拍話抽選前，中撚埋應該飛得

華納應該係以前HKT用果個system?

5月見須田師兄

望一望真係全中.......
組拍個拍個簽....

係，成個system一樣，因為兩個都係環球屬下既emi

係咪當佢AKB咁玩就得

你可以買機票

科春music有巴打走到要寫侮過書

點解你地可以咁歐洲

歐洲人出沒注意

喂 原來會落選

無事嘅

抽個簽走數既 我屌曬佢地老母

有冇人真係想飛

講笑姐
比錢

好彩我個拍姐

咁痴線?

萬鳩幾yen都有得爆

半個鐘後睇成績表

希望中埋個拍

點解我真飯唔中？

扮完工上水
黑巴生日快樂

要飛

中唔中先

咁多人搶

萬鳩幾yen簽個名都有得爆

如果唔是惡意入紙 真係賺到fatfat

哇.....岩岩check email

Box唔中

中左咩

等再販

等4點再抽
非洲抽

有預感個簽12個都爆晒

好多人中個簽

肥秋：

原來抽中走數會blacklist

肥秋

17號果場應該未爆

原來咁紅 以為得幾個會爆

唔知喎
少少地抽中個拍

咁講聽日放假?

邊度講, 準備走數
BLACK由佢BLACK

個拍四部中哂

申請AC果陣都有講
以為你地全部都知tim

個拍難爆好多，我唸正常一部有1000個名額以上

有無人係mk?

有冇得走數走一半

真係得個講字架咋

有，不過扮緊工

聽日cdtv喎，咁快錄左

◇当選結果：全落選◇当選枚数：0／1枚
◇当選結果：全落選◇当選枚数：0／11枚

投降輸一半?

個拍都落

連個拍都落選埋
無個中

CDTV我記得係半夜架喎
肯定錄啦

等再販, 我走硬數, 比我D位你

◇当選結果：全当選◇当選枚数：5／5枚

錄就肯定啦，但唸晤到已經錄左姐

四點再戰

有冇咁多人抽?

再販啦 不過再販仲更加煩 運費又貴

花生

我抽16號，咁岩係日本，其他日子唔岩

未有結果架啦
好想個簽

英治話覺得個簽應該全SOLD OUT,
個擊就仲有位

四點再戰，再抽過

如果係咁應該要放棄唔去

我都係番去ＨＫＴ算

個拍個簽16號，組拍24號，想唔走數都難

blacklist

又抽得了

你又抽?

tbs 應該係赤阪架喎

SOLD OUT
SOLD OUT
SOLD OUT

彩元簽名落選咗, 但擊掌全部中晒

23號得肥hi唔爆
16/17 仲有幾多選擇

抽都冇得再抽

屌點解咁多人都揀23號

點解咁少人抽16 17

想試下16號中唔中組拍

海外飯

因為2日分開2個地方呀

如果抽23就可以抽埋24 去2日
但係你唔會16去完東京又去17大阪架嘛

17號有奈子

16號得返幾個個簽未爆(第6部)
個拍全部都有
團拍得I爆左
利申:我第一次抽全部落選，但得團拍I呢個無得再抽，非洲到喊

係估唔撚到萬鳩幾yen可以爆

咁睇落唔似惡意入單 真點fat fat

得返權F清純HI醬簽名未爆, 睇黎日本仔唔太buy佢地3個

怕收唔切碟？

我以前追AOA真係今日大阪 聽日東京

肥hi

連登燈到紅

油B勁撚到，個簽全爆

Hi都唔爆

大小天使櫻嬰油
全線個簽SOLD OUT

你抽1617都落?

屌有咩理由會咁撚紅 好唔gur

你有錢姐

咁撚多人抽油

YES! 又可以慳錢
多謝日本仔

日本多真油飯嘛

咁樣玩法下隻專真係
冇錢喇屌

連燈

油都爆 但奈唔爆

彩讌爆左？好感動

我抽16一日渣，但全部落選

肥妹真係喊出黎
主場都輸比油b

要翻譯呢個post比日本仔睇

下次手持油卡係咪有架妹西吊

奈都唔爆？

屌
油b勁撚到呢

架妹西你就想 架仔屎眼就有你份

彩讌16/17各有一部未爆

有無戰地記者報導一下宜家成員嘅成員點

我16中左第一第二部個擊

想睇成績表

睇片啦

走數等韓場
最多開新Acc

你post咗張咩

啫係兩隻中哂

巧似真

套衫...

膠真，彩燕，Nako 17號都未啦

朱里有FOLLOW

17號仲有一部

都話咗唔使擔心彩元架啦, 日本仔好buy佢個樣.

prr係咁 捉摸唔到

日本人氣結果出哂嚟

otr今次仲唔fat
第一輪個個猴住個簽

走數等港場

硬係覺得好akb style

第4輪先知

嚇到呆左

係咪咁啱轆個陣hi錯掣

萬幾羊簽一個名

應該都有人走數

究竟啲日本仔鍾意佢啲乜

結果依度都係咁抽啦
所以唔爆就奇

留名等睇班走數嘅仆街入晒黑名單 下次油油唔爆部

單睇個簽成績，奶櫻油元周爆哂

CDTV真係唱新歌

個簽暫時未爆既

16號: 權F, 清純, 肥hi, 彩讌 (各有一部未爆)

17號: 娜B, 膠真, 奈子, 權F, 清純, 彩讌 (各有一部未爆)
肥hi (兩部都未爆)

23號: 肥hi (有一部未爆)

大小天使可愛肉粒奶粉同櫻全爆
肉粒賣國了

肥hi塊面

開twitter 宣傳#1啦

都好正路 係油意外啲

我OK喎 套衫

MV都未公開噃

可能日本line啲飯都知如果返嚟之後玩法抵啲所以唔係幾有衝動抽爆佢

日本人氣: 大小天使櫻嬰油 > 其他

仲有奶粉

連登果然係真孤島

日本冇話邊個行前行後先

嬰=奶粉

仲諗住彩櫻CP會幾成功

頭先矢吹巴條twitter link講架

正常，傷感列車早2個月唱啦

油我覺得好正路
連指原都推 明顯油隻Style 係日本有市場

邊撚個仲話油B係黑箱作業先出道，
戴撚哂慰安婦章反日都咁愛架仔歡迎，爽

好慘hi醬
其他人爆得佢未爆

唔好唔記得神珠牌都係音番先

生放送？？

全世界都愛油
只有連登

三更半夜播架
錄

奉上油圖記念油油大捷

個個都3-5部 佢得1部

但係咁早就公開新歌

等呢度啲人係正常
呢個post名符其實 眾人皆醉我獨醒

臭油閪憑咩

而家想知日本簽名會個形式係點
應該冇得送禮物? 就咁簽完講兩句野?

反而拍手無人完售

一半未夠稱點live

AKB果D成日都咁早架啦

錄la佢係1月1號凌晨播

連登 = 香港

真係多撚謝指原

證明拍手好多貨
一部可能成千張

爽鬼 我係hi都返屋企喊三聲

點解團拍 I 會爆到一部
櫻+大小天使既 O 都無爆

好彩冇跟正路抽櫻個簽 下次再抽蛙個簽

冇呀
好多位
唔怪得咁易中

臭口

多鳩謝你老婆 奶到紅

又唔好入晒指原數
雖然有助攻

落選

懷舊系列

啱啱執相

抽邊個都爆
fns

◇当選結果：全落選◇当選枚数：0／11枚

拍手咁on9拍得嗰0.3秒個個都唔抽

我就係I部16號抽唔中，二次抽唯一一個爆左既無得再抽既部

睇唔透點解要轉推禾珠

放心今晚教訓佢搞到佢聽日紅白泰文都唱唔到

你只要抽第1or2部係必中咁制

你入左兩次紙

個拍冇人爆 但依到咁多人抽唔到

岩嫁啦，個個都唔抽，下次開多幾部個簽

張event笑到我

睇落真係冇人抽個拍喎

個拍唔是100%中咩

你未睇過？
到依家
淨係得手卷嗰個叫做找咗數

櫻奈＋大天使權F

肥hi咁少fans

係咪acc/申請抽個陣出問題，個拍應該必中

返左日本主場 日本妹多野講D
係咪韓國D組合次次上唔同SHOW都會換唔同衫?
就咁睇佢地唱La Vie en Rose上音樂節目/頒獎禮都勁多套衫

肥hi爆左部個簽咋

成班人 (包括我）
燈到佢出左道
想找都無得找數
屌

日本仔重口味油到仆街

屌日本仔點做野架

比我係肥妹嬲嬲地直接話係48G畢業算
自己友都唔 all in

手卷本身都唔洗找數，好似係

轉推禾珠嗰個係咩事
我都燈到佢出咗道
屌啱啱睇緊idolschool
AI嗰個估個箱入面係乜嗰個game明明油B玩過都扮到好驚訝咁

直路睇路

唔知點解佢哋好中意油B
見過有人乜都拎出嚟換
只求換到油B

我係831之後先發現呢度

咁你之前去咗邊

akb,hkt,乃木坂，欅坂好似全部係live小道消息

走油

順圭有無抽

讌蛙

第一張
油B對眼若隱若現

咁以前akb都有得簽，仲平十倍，櫻冇